睇完鋼鍊FA 短時間內應該睇唔到其他片

真係太好睇
重睇多之都係咁神
比起舊版勁多bug位 FA基本上成個劇情毫無漏洞
每集內容又勁豐富唔會冇啦啦加大炸日常野攝時間
仲要高潮不斷 每集完左都好想睇落去
每個人物都忠於自己既性格 即使有改變都可係透過劇情推動睇到
op ed又好聽 64集入面冇飛過全神貫注咁睇 睇漏一秒都唔得
雖然03係好睇但可惜後面暴走左

早排南韓總統單野之後又翻睇左一次

早排先翻睇完 真係好好睇

睇到個post醒起又係時候再翻煲

舊版音樂先好聽

舊版都正 不過最有feel係 FA既op5

Re0 呢

我記得大結局時追live唔訓加唔買單行本

如果鋼鍊係神作 re:0最多係佳作

我睇完FA 先睇03,都知故事有d 唔同，但估唔到係差咁遠，搞到03睇到我r晒頭

FA完整好多

手機擺左全集，係時候再睇

點解樓主唔肯認re0 係神作

就咁動畫睇真係唔算
小說依加開始追緊web 第四章 話唔定補曬之後我肯認呢

鋼鍊真係神作
重睇左8次都係咁好睇

蕾姆同鋼鍊掉左落水救邊個

你個問題問得好尻 乜水叫鋼鍊

比喻姐
咁揀邊個呀

你想講愛德華定 成套野
不過回會都救左老婆先啦

成套野
估唔到神作同雞比竟然雞重要啲
真愛呀

若被傷害夠，就用一對手

steins;gate 重睇超過兩位數以上

Agger
睇完Sg 長時間內應該睇唔到其他動畫上眼

故事完整，唔拖戲。
Op Ed全神曲，要係熱血青年動漫裹頭搵真係好難。

鋼練真係好正

真係無得輸

我都覺得呢套係神作 成套劇情編排都超好 又有意思#

哥哥 陪我玩

點解連登仔不願承認03鋼鍊係佳作

啱啱重睇完就見到呢個post

屌 我exam period睇真係停唔到 利申第一次睇
好好睇

邊到有得睇？

近排重睇緊漫畫

我係mytvsuper有完整64集
利申跟寬頻送

有一隻係yui唱

楓林網呀我用

我重睇hunter x hunter次數接近三位數

不過荒川老師既鋼之鍊金術師真係好好睇

破左神之力 靈魂入返去人個身體個陣再插入OP真係正到癲

千尋都有

呢幕好正 仲有第27集 envy死戈陣同愛德華見番細佬個身體之後爆門話「等我」呢幕都好撚正

我都係exam period 睇到停唔到

冇否認佢係佳作 只係唔認為佢係神作姐

次次重睇都飛呢集

好賤

有無咁誇張啊

梗係喇，其他同類熱血少年動畫都睇唔到結局。

again

yui首again
好撚正呀

留名

冇撚得輸啊

最緊要係佢冇因爲想出多幾集而拖劇情
同埋敵人係會死

屌你老母童年陰影

細個跟TVB播咁睇
想一口氣追返應該睇FA定03

FA同03都好睇 有時間就先03後FA 冇時間直接睇FA 不過FA既 2~9集同03重覆

agger 爆門果下入首ed真係超正 次次睇都毛管棟 envy果幕睇到我覺得佢好可憐

我睇左起碼5次 次次都冇飛住睇
睇咁多次都仲係咁正 op ed都冇得輸
除左again , 中川翔子首Ray of light 又係正

FA 係神作，但都唔及 Hunter 既蟻篇（一次過睇，唔好話咩畫撚左10年 )

大總統真係好撚型，真男人

格利特俾父親大人咬碎個幕印象好深刻

魔法戰爭 先係神作

第二幕慘一定係修茲

漫畫版係咪同fa一樣

03 版好睇在劇場版 香巴拉的征服者

呢套岩岩睇左 一般般 成套科幻片咁 另一個世界啲人好似on99咁沖去送死

03多bug係因為個陣漫畫本傳未完啫

先畫得一半咪要靠個監製扭計扭埋佢囉 結果就出事

不過劇場版真心唔差 當平行世界故事睇

你睇完結03尾果幾集

雲妮feel 到愛德走左果刻失落
然黎劇情版重遇
愛德叫佢唔好等
果刻心情
但又好現實

就係因為呢幕扣曬分 點曬要拋低溫莉呀 最尾仲要HEHE味濃

睇FA 睇粵語定日文好

FA真係好神

之前有全集1080p雙聲道中字
死hd之後冇左

食完黑妹返唔到轉頭

Agger

想睇既巴打呢度有seed

03
FA TVB版
日文

我係睇粵語

平時無聽開日文歌都會搵返Op/ed黎聽

最鍾意火燒賴斯黛嗰一個幕
馬斯丹好型仔

24,25,26三日應該夠重溫

成日重睇FA
真係好撚正
以前睇鐘意愛德華
依加睇好鐘意格利特同萊

03先正
FA係垃圾

睇到後尾先發現老豆都係主角 OP1一個開頭戈人係老豆

CAN YOU FEEL

總統真係好屈

佢個仔仲屈

最鍾意艾⼀⼁乛⼁

但係總統屈得黎型

愈後愈多bug wo...

例如?

鋼練神作

真係好好睇 仲特登收藏左一套
講開主題曲 我都係覺得melissa 先係最經典 FA啲歌無論邊一首都好難聽

好多時候可以用鍊金術唔用呢個真係睇到火，例如艾爾打大總統個仔果時，明明有得走唔走已經好怪，呢個唔講，但係當佢比人炸左對腳唔自己鍊返對腳真係好on9

又一樣野又係奇怪，馬斯丹比人整blind左就睇唔到野，但係艾爾明明身體但係又睇到野

仲有好多一時三刻講唔晒，希望有人解答到我

艾爾係靈魂啵

仲有一樣好奇怪，點解除左紅lin之鍊金術師之外中央無其他鍊金術師，搞到北方軍打入中央既時候連一個國家鍊金術師都無幫手防守

第一個好似話會整薄盔甲影響到個血印 只有愛德先可以幫艾爾
上校就係比真理拎左視力

炸腳戈度要搵番同樣質量既野先鍊成到 艾爾戈陣對腳人拎走左 周圍又冇鐵 除非有賢者之石 不過之後佢有個石頭先鍊成到對腳
艾爾係靈魂成個盔甲都係佢身體 睇到野好正常姐

但同樣地馬斯丹都有靈魂，而佢對眼一樣係比門拎走，照計應該仲睇到野

係有賢者之石既情況下 艾爾有幫自己鍊成

疤佬好似殺左唔少

正解
只有畫上血印愛德既可以幫艾爾「復原」
而且每次「復原」都係偷薄左套甲

萊係肉體

唯一唔明果PART係點解釣釣唔可以幫師傅回復生育能力

咁學傷巴佬阿哥咁搵對眼鍊比佢咪得
同而家器官捐贈一樣

要去真理之門先可以幫老師拎番D內臟 老豆應該想留番D賢者之石用泥打大佬

俾真理拎走左好似無得拎返，只可以付出代價去換返出黎。
例如，艾德用腳換返菜爾靈魂
艾德用自己既真理之門(鍊金術能力)去換返成個艾爾返黎
上校用腎石(靈魂)換返自己視力

btw，其實我覺得賢者之石都唔係無視代價鍊成，而只係用人既靈魂去換咁解

你講得無錯呀，係偷薄d甲，所以艾爾咪可以係唔影響個印之下用其他位鍊對腳出黎，之前研究社果對兄弟得返細細塊都死唔去，即係血印area其實好細，同樣地其實要收埋艾爾都好簡單，只要鍊到佢變鬼眼爸爸咁大就得，想攻城就鍊到佢鬼死咁大

佢既意思應該係爸爸明明有腎者之石點解唔幫手鍊返d器官返黎，因為設定上係可以幫其他人拎返d野既，好似愛德幫艾爾拎靈魂咁

又話要等價交換
點解上校嗒下隻手 有少少火花就爆到大技

手套嘅術式無將空氣中嘅水分子等價轉換成氧同氫
而手套嘅布料係一種 磨擦會產生火花嘅物料

鋼煉同棋魂係我成日loop既神作

棋魂真神作，睇幾多次都咁好睇

無錯，上校鍊嘅其實係空氣中嘅成分

係上校身邊唔焗死其實都幾好野
係地道放火wo

同意

咁其實跟返劇情同性格，爸爸係同身體入面靈魂入面傾好數，所有人決定傾盡所有能力(腎者之石，靈魂)去阻止國土鍊成，一黎老師係自己衰人體鍊成，二黎唔可以傾好數用班人既靈魂去換返老師d器官既

呢個我都有諗過，唔會搶哂d氧氣架咩

又好似講得幾通

可能呢樣就係佢師傅d秘傳掛，可以調整倒部分空氣嘅濃度，方向，範圍
令我聯想起磁力王

但始終氧氣係咁多就係得咁多
同埋岩岩諗到一樣野
就係用鍊金術其實唔需要識鍊金術
好似傷巴佬咁
明明唔識鍊金術但係因為隻手有鍊成陣所以就用到
即係只要戴左上校既手套再加以練習
就人人都可以做上校

其實套野係反等價交換
最後edward同條女表白話比一半人生佢希望條女都會比番一半人生自己 . 跟住條女話佢傻 , 無論點都會比哂一生全部edward .
edward仲笑佢輕易咁打破左等價交換

好sweet

套野真係一流 , 世界級 . 到最後可以好sweet 咁講到"愛"依d道理出黎 . 有好多會講得好直白好唐突

我就唔太反感既，可能我覺得唔算好serious啦，死亡筆記果d就serious,不過呢幕似係要黎滿足d女fans多

是咪粵語配音？

好想要粵語版

兩套都有粵

鐘意03版既人造人多d
唔係單單係打手咁簡單
賴斯想做人
師父鍊出黎個個想要個媽媽
安比就比人遺棄只係想報仇
愛德鍊成既呀媽最後死個時

神作

有無 FA 嘅 seed 呀？ 換 hdd 錯手刪左

邊度有全套線上睇？
風車？

鍾意03結局多d

近排我都重睇左

追po啦屌你

03啲人造人係正 但個大佬好bug 同多野都交代得唔夠
FA啲人造人都好正 envy死戈陣完全體現到佢既行為一直妒忌人類 仲有greed 都係一直渴望同伴
同埋個boss都好正 佢係老豆既血誕生 一直只係想要自由

修芸個女係葬禮搵爸爸爭d眼失禁 痴線

死hdd 無左03 tvb版
上面粒seed 好多集都唔係tvb配

合成獸幫愛德整返枝鐵柱出黎好有感覺

唔想睇 TVB 版

03同fa我都好鐘意
劇情就唔多講
前面有巴打講歌
我覺得03版真係每一首都獨當一面兼且喺fa之上

一即係全 全即係一

但其實fa父親大人都冇好明確講佢點黎
只係話佢係有班人唔知點樣整佢出黎
反而03版既人造人係鍊金術師犯既'錯'呢點幾好
同埋最後boss方面，03版就只係人想永生不死
Fa就想成為神
對比之下03比較人性代而fa個boss就中二左小小
不過你話劇情同bug可能03真係差左點

得愛德先可以維修副甲 一開波打屎卡兩個返鄉下咪講左 重睇啦傻鳩

重你老母咩，艾爾之後咪有一幕自己鍊自己囉on9仔

雷姆正啲定雲妮正啲？

嗰一下係艾爾有石先可以幫自己煉
除左愛德之外就得兩個老豆可以幫艾爾修理

無錯

以及結局帶出果種傷感比較現實
因為現實中無可能完美收場，只能揀一條合乎自己有條件下嘅路

Btw係ps2出果三隻game 都係佳作
得第三集係he,其他都sadsad地

其實之前講過，但我講多次啦，有石都好如果你唔知個結構都係整唔好，所以艾爾如果用石就整得好自己即係係清楚自己結構，呢個係第一點

第二點就係血印會影響既area其實好細，詳細睇返研究所最後比人造人殺果兩兄弟，佢得返一塊仔都死唔去，再者如果所有部位都會影響到個血印，咁佢作戰既時候比人打到無左隻手無左對腳都死唔去就講唔通，咁即係係血印個位以既外既甲，佢係可以當有資源鍊返對腳出黎

以前佢做唔到我明既，可能佢未睇真理，或者佢大部分受傷既時間都係無左一隻手，但係果一幕真係解唔通，就係咁多

玩過果個咩神的少女咁上下果隻
個劇情唔錯，首歌好正

Agger
世界上無等價交換

03臨尾十幾集個

03版 最尾十幾集 蒼涼感強烈好多
FA神在 佢夠熱血，劇情豐富d
利申：漫畫睇過4次，03 5次 FA 2次

個粉紅頭髮條女比士兵姦左個b出黎

鍊成陣為三個部驟 分解 轉換 鍊成
氧氣雖然係元素 但係都有構成既分子
就好似植物可以將二氧化碳轉換成氧氣
小小意見 有錯請講

粒seed有埋日文
比埋泰文你好唔好？

其實youtube都有 03版 fa版 日語繁中字

繼承神之少女
Op 同ed都好正，可惜ed無出到single
上網無高音質
Name: close my eyes

silver spoon講愛情果part仲sweet

冇石要偷薄套甲
有機會郁到血印
所以只有愛德可以幫手

有石可以無視等價交換無中生有
即係唔會影響血印

第一次打斯卡個陣散晒，艾爾未睇真理所以唔識鍊
之後有交代係軍隊幫佢執返啲碎，由愛德幫佢重鍊返，但佢話啲甲有殘缺，所以佢要整薄副甲黎鍊返原整

第一次見父親大人，佢用石幫艾爾鍊返隻手，艾爾有講過話點解唔洗動作，而且係以原來既厚度再生

至於打塞利母個陣，艾爾對腳係俾人斬斷左，
如果要解釋，我諗係佢副甲唔可以再薄落去，所以就算識都唔可能鍊到，直至獅子比左石佢先有材料鍊

佢有賢石呀傻鳩 連設定都唔識仲唔去重睇咁不如唔好睇啦屌你老母

點解down唔到

最正係艾爾變左 賢者之石

好正 愛係超越科學

最尾救得翻啊嚕係咩版？

啲動畫都整得好正

你個第一點已經錯啦
你連最簡單賢者之石都未理解清楚係咩黎
重睇啦

佢係咪以為打一大篇野就代表有道理